有冇90-93左右巴絲一齊吹水

Hey

留名

有感而發
以前會覺得成世人流流長
可以同某人做到親人，朋友，愛人
係一段值得好好珍惜既緣份
以為以後大家都可以保存到呢種關係
但事實係
可能對方一句說話
一個動作
一段八年，九年，甚至係已經維持左大半世既關係
就會唔同晒
友誼永固，屋企人最重要呢啲說話
嘥鳩氣

人總係有自私的心
顧掂自己最緊要
自己好 至親既人先會開心

人都係自私的

新人入黎有咩要注意
留意左好耐 好想入黎R水吹

我有朋友對我肝膽相照
我都有家人對我講一套做一套
我試過問個朋友借一萬幾千
佢過兩日就借左比我
我試過急住比手術費問銀行借錢
我當時求我屋企人佢地都唔肯
事後同我講
你去呢間嘛，呢間平啲
你無錢我借比你囉
又唔聽我講
之後我無再求過我屋企人

無
正常就可以

我都借過錢比朋友

大雨到仆街都係黃雨

9uup就可以

借比朋友我都試過
唔熟既一二百我會追
好熟既一二千我都唔會問
幫朋友我無所謂
但最慘係人地無當你係朋友

我都唔會問
其實佢自己都知要還就得喇

熟既會唔好意思追番錢

點解我無啦啦會有感而發呢
其實係我之前同幾個朋友打牌
咁都識左9年架啦
我輸比其中一個一百七十幾
個下我無禁錢
又約左佢下個星期食飯
咪話個日食飯比佢囉
好啦到下星期啦
飯又係佢話想食我先約既
到個日話心情唔好唔出又係佢
之後個百幾蚊追我三，四次
我個下真係著撚左
九年友情，佢爭我八百幾我無追過
個次食飯約唔成
話再約食飯先比返佢又係佢講既
百幾蚊追我三，四次
仲話做建築師
我做倉既都唔會計較個百幾蚊啦
講一套做一套

咩話!而家黃雨?!

黃左三四次

光速武器
[url](

如果係日頭 天文台長一定比人爆菊怒插
落到倒水咁

我個面頭先勁大雨

雷聲好似炸藥咁

睇唔到前途係邊

而家睇唔到唔代表將來睇唔到

好正

好響 環迴立體聲

x2

好多人買左聽日睇波依家趕住放飛

intern越返越絕望 唔知自己讀返書做乜
聽日返八點未瞓得著

早晨

都係睇雙方
自己就好珍惜的 多數都係人地hea9me
咁咪算囉wfc
自問做左好多但對方唔領情經常係咁
世界就是咁

知唔知舊公司出返糧比你
係七日內定七個工作天內？

七日 好似係

咁希望佢計足啲野比我唔好遲出啦

早

換工？

換左

早晨
喺office坐左一個鐘未有野做

秒回

返8？

自然醒 爽

你醒我開工啦

有時你訓緊教我都開緊工

on9啦
你要退番d人工喎
仲有所有津貼

慢慢係公司食早餐先~

退返？

係呀
議員番左一年工都要回水

係
好慘 八點堂我都未準時過

我唔係比人dq嘛

咁快又1001

被dq

新人lm

隔離絲打個post好撚精彩

留明

佢ex好痴線

返工程點識女朋友

你唔會24番工嘛
得閒就搵下D活動, 問下有冇FD搞船P呀 board game呀咁上下

交友app囉

交配APP唔係咁易玩

好撚癲

唔知大家有冇玩過之前個緣份計劃
我識左個人傾左年半，最近先第一次見

識女仔黎托咩

口裹說不 但身體⋯

表裏如一

52

in完pt覺得in得mama(但問既野好general好似基本上都係睇學力咁，但我無master輸左9世

星期5vtc個個有written test
咁耐無寫英文死得

比老細dq

日日返工攰到喊
會唔記得上黎

不得了

我都係
不過都好過無工開既

好睇過連續劇

咁又係，有錢洗下先

有咩特別?

佢個ex直程係on9啦

一齊傾連登啲post

係大球場

睇波？

唔通扑野咩

可能經過啫

全日都無食過野

93入黎吹下水
呢排番工放工 成日都撞到同一個女仔
經常都坐係我隔離/對面（巴士下層面對面位）

其實好想識佢 都又唔夠膽開聲

無個好時機人地只會當你變態
當然靚仔除外

成朝都無胃口
頭先晚飯先係第一餐

尋日妟閂食完粥之後訓左教
5 6點肚餓去買包

半場0：0

心態係毒撚
但外表正正常常既

same
外表柒下柒下

就快廿六

又未到柒既

自己搵個好時機啦
我個fd試過返工搭車無啦啦比人搭傘
佢驚左幾日

上網睇緊

強国猿

飲水時間

Nothing to lose

drinkwater

2比0完場

Lm

我明白太放不開你的愛 太熟悉你的關懷

搵左好耐先見呢到

家陣咩意思

碌左好多台都唔見曬d post

睇猁

Good taste

其他post推得快

我聞到自己好大陣汗味

多d上番水先

要啦

仲未返到屋企咩？

成4萬幾人一齊走，你話要走幾耐

lm

一上車個細路就大喊喊到落車

日日都最後一秒入到公司
返黎又係鳩坐

起碼有得坐先

一個星期要咁樣浪費54個鐘

係時候回歸

邊一個發明返工

撞機

又係忙碌的一天開始

忙咩

條team有人放假, 隔離team又係咁隊野過黎比我地

仲要挨多日先放假

挨埋呢兩日, 就到星期6日

隊返過去
唔夠人都要塞俾你地做？

唔計今日都仲有兩日先放假

塞過黎唔緊要, 問題係我呀姐係要清哂佢

星期6日去食好西

屌，我考天光道，連埋星期日剩係去得兩次試場，下星期一就考 肥硬，
either 去搞掂乙部，之後鳩考丙部 or 直頭改期 搵過個次次都操試場既cfu算
有無搞錯，星期一至六唔去得天光道泊車姐，都無理由唔比我係考場練，仲係約我係原區練，齋靠睇utube/叫人兜我去睇下都無用啦
我星期六唔鬼去，睇下utube片好過，剩係星期日同當日操多2次考場算，衰左就搵第2個師父train 剩係考丙部

你就好啦 毒撚日日係屋企

大日子嘛,星期6出去食, 星期日自己煮

同邊個先

唔講啦
廢事比人話我曬命

女朋友 jealous

到時食咩同大家分享下

死偽毒

要唔要介紹？

好呀
係咪狂操試場?
應該9成9要重考，今次當攞下經算

92既巴絲們返緊咩工

我都冇話過我係
只係一個普通92巴

銀行濕鳩文員仔一個

91年絲 剛失戀
返工冇咩野做 想r下水吹😛

你師傅厄鍾？

share

Sent 當然操試場

Pm Ed

有好多巴打陪你
放心放負

除左狂操試場
你師傅叫你旺角上車渣去天光道
都感受下市區點揸

想share啲咩？

放下正先
好miss 仔仔

學左12次先去得一次考場
佢話天光道星期日先可以泊位 平日去黎都係得個睇字 咁唔泊車都可以兜下掛

點解散既

個時我師傅係試場路等我 完左渣番太子 最享受就係渣番太子

咪就係渣左個一次
但係星期日先第2次 可能考個日第3次

我做緊sales 炸，25歲開始老了
問人返緊咩工都有負評

其實都散左幾日 已經小左好多負能量
而家學緊點樣做個會撒嬌的女人😑

聽日又去旅行

屌你

on9
厄你星期日先可以泊

行太子道東姐

難呀, 絲
唔係個個都得

都好呀，起碼有門技術

個垃圾師傅擺明厄鍾
同我第一個師傅一樣

好難識到女
打算grad後搵反文職 秘勞下工程

做緊咩職業

I am back

你覺得我應該點

重新報過，抽過第2個場？照去，搞掂泊位，衰左之後報快期？
定係放棄左租車錢，問佢攞番剩番個5堂錢，止蝕離場，之後搵過第2個cfu學

無錯架
但係點解一定要泊得車先去
你比我係個幾條路線兜多幾轉都值得過我係屯門練泊位／調頭啦
市區車又多 個feel完全唔同，會緊張好多

考左先
之後搵第二個師傅

滾動巴好耐無見

佢咁hea 咁不如我借我架車你練泊位調頭

泊位調頭都唔難
問題係丙部唔熟路淆底姐

你覺得自己坐車出去睇有無用

佢係一個好男仔黎 溫柔體貼細心浪漫 會留意我需要啲咩 會比好多小驚喜我 放假收工都會一齊 同佢一齊有被愛既感覺 我都好愛佢
可惜係 我係個比較被動既人 唔知點去表達自己對佢既愛
好小做野去氹佢開心
佢開始覺得唔夠親密感 唔夠sweet 早幾個月佢都有提出過問題 我都有盡力改過 買下啲小禮物比佢 多啲攬住佢 讚下佢 佢都有一排係開心返
但感覺已經變左...好似感覺大家個心已經唔係度 就算大家keep住有見面 都好似有層隔模咁 佢小左望我 小左花心思 小左主動拖我 咁我都大概知咩事 離分手唔遠
直至上星期佢終於開口 大家都覺解決唔到 所以和平分左手
我地都同意我地係識得早左 如果我拍多幾次拖 學識點做人女友 佢好大可能可以陪我行到最後
呢啲就可能係人地所講既 right person but wrong time

太好了 我以為要煎皮拆骨先俾我入
呢幾日病緊 冇能力鳩嗡 食藥都食撚死

習慣左獨立 唔識嗲人

計數妹😑

會計

唉咁樣搞法真係信心都盡失

佢有第個姐

除左熟路仲要講應變

除左技術唔教 交通規則又肯定冇講啦

好撚肚餓啊屌，放lunch未啊

係啦
我係睇片先知轉左要望右鏡 轉右要望左鏡
犯錯佢先會講我犯咩錯，但從來無教過
真係...
明明我無工番，大把時間去試場操

應變呢d真係睇轉數 但係熟左路應該易好多

諗緊搵架單車去踩下個幾條路

有冇裸辭撚？生活點過？
廢左差唔多半年 唔知點過啊之後
低學歷工程撚 之後唔想讀書做E, PM個啲 幾安於PC呢個位（係人工低萬幾兩萬）
可以唔識女 自己好似可以過一世 隨緣 識到女先會發奮搵多啲 自己一個既話人工好夠洗啦已經
有冇人都係咁諗？

廢左個半月
9月讀書
搵緊大專pt工但未搵到

讀咩科啊？

咩事咁既樣😧

講緊我
btw裸辭就返哩份工前都hea咗半年，果完全未驚過搵唔到野做

都有啲跡象既 但我想信佢冇 自己會好過啲

借口黎 係佢走寶 唔要你

過左去就算啦,
望著更好的地方, 為下段愛戀吸收陽光

依度好多巴打

我諗我都有責任既

乞食文科

我帶下你行

無錯，都分咗無謂去考究
做自己鍾意嘅野過得開心啲好過

我又唔係驚搵唔到野做既
所以先大安旨意咁鳩法
我真係唔知升職加人工為乜 壓力大打仆街 好憎OT 好憎放工俾老細wtsapp問野 問你老母咩問問問 唔升就可以少啲呢類閪問題

諗住聽日interview之後去行行

圈子太細 身邊都係女人 何來陽氣囉

咁你又讀

咁去搵啲野學下?

PM

我想留低佢最好既回憶🌞
憎一個人自己都傷心

PM身邊女人

身邊女人已婚或待婚👫

升職加人工好事嚟嘅，咪當有多舊錢老咗揮霍下，扮下有錢老

絲打白領哦

又嚟

個仆街fd死咗未

又黎

做緊份intern就係咁 冇人想升冇人博上位 安安穩穩等退休
日日返去都冇野做 得閒到懷疑自己既人生意義

咪學車 不過個師傅伏

始終有心結呀屌

警？

所以我而家好少開whatsapp
費是比老細見到online唔覆佢

咁intern返哩啲公司係慘啲嘅

我係正職返依D工，係咩人生已完
93 巴打留名

Science

有多少少錢又點 可以洗去邊 毒撚一條
愈來愈過緊低慾望生活 丁都戒撚埋 真係唔知好事定壞事黎
一升就會直接under老細 一放假煩撚到閪咁 老細英國人 都係咁
我想靜靜地過日星期日啫 一日假都唔得架喎係香港

點解對事主係慘？
細路仔唔識野 解答下

諗起畢業要繼續咁既生活就想死

冇，仆街公主病黎

好過我地銀仔都唔多個嘛

唔排除悶到想走既遲早

海狗

食飯

又要開始扮工

咁呢個我自己問題 銀我覺得夠用就得 買唔到我快樂
冇父幹 家境清貧

無工番日日比老無屌
出去又自己一個無朋友
學車學左成皮野點知中伏
同屋企講又比屋企屌
番屋企仲驚過出街 已經唔想留係屋企
覺得自己有d抑鬱
唔知可以點

我地撐你呀

食好啲

我會毫不猶豫咁熄返工用嘅電話

可以係到放負，放幾多都得

咁樣都唔會話俾啲咩你做，想掂多啲知多啲都難啲

地勤多數like 紀錄🐶

Sorry囉

明知咁會星期一實俾人屌俾人出氣都咁做？

Me G持U牙

咁真係幾灰既 明白

冇野學 冇野做 哂時間
又唔可以返自己有興趣既PT/約下人/做下自己野
咁就冇左個暑假

Yes放出黎 呢到啲人好好 會幫人接收
連登有愛啊

係唔係都會俾人屌架啦
利申 試過阿姐放假搵人時dum低電話去跑步

我想講有限度架
以前舊登有一個人每一個post都係放負
好多人都頂唔順佢

挽下VR先

搵日同佢玩盡啲
夜晚兩點後每隔一個鐘打去一次問公事

為左個份濕鳩人工

我放完架啦

照熄
屌多幾次應該會放棄
如果唔係就炒腦細魷魚等佢自己跟

intern呀 人咩工 少少津貼俾你搭車咋

學到野

玩定睇啊?

陰公豬

好想有自己時間焗下麵包蛋糕車下衫整下袋
一個星期仲要返六日，日日都八點
好浪費人生

fap fap fap

係呀 你呢？

焗麵包
我都想學，最近翻睇日式麵包王手痕

笑我戇鳩都好啦
我儲左筆錢 辭職 家用照俾 就係要黎發掘興趣 玩啦 半年至一年
日日返工放工 我都頂唔撚緊
做義工 游水 打波 撚下琴 乜乜柒柒 時間過得好快 又要返返去人間煉獄了

麵包睇發酵好難
不過我連出去買麵粉既時候都冇呀屌

dream life
打工仔講興趣真係好奢侈
有諗過做野有錢可以學下琴

be poositive

Be緊

Why not both

番工好苦悶

其實好似過緊退休生活咁

呢啲生活好正啊

其實幾好
啱傾至少係你地價值觀相近 至少做朋友都係開心既

講真冇伴侶冇家庭先夠膽咁過
最緊要做義工同埋打波 接觸多啲人 識多啲人 咁先唔會同社會脫節 如果你話辭左職 日日匿係屋企 我覺得同返工一樣咁痛苦 不了

其實自己知冇咩可能
LONG D又姊弟
都係呃住自己先

姊咩弟, 兄弟就兄弟啦

訓醒

你做紀律部隊咩

弟弟唔好咩

笑能死我同事58歲都有上lihkg

Imagine all the people~~~噢

同事好潮

我問佢有冇帳戶

係

咁似宣傳口號

search下佢喺成人台覆咩post？

邊隊

9up嫁咋

火系

體能

我決定唔撚去考了，重新報過學車考試，比510蚊 ，換第2個cfu
好過比多幾千銀呢個cfu練屯門,天光之後fail

好廢

[member]bijection

what7

激光劍

重未搵到工

[member]唔好太上心 首先你又唔知佢係咪外貌協會［/member]

打掃巴仲未搵到
慢慢嚟啦，你諗下仲有40年要做boos隻狗啊

上面係咪故意冇用member quote

都唔係完全冇既

今日推得好快

扮下老c good

咁咪騎陣牛牛先囉

其實我同佢都唔是a0
只係想搵人屌醒

因為me

你係1定0？

滾動: 今晚試下咪知囉

唔係因為要慶祝我回歸咩

我都係今日先回歸

我好易認真
好重感情
一出現個人就會dq其他人
唔會同好多人發展個d

你做乜跟隨我

日日比老母話唔番工

我都想有得見，次次想約佢都話約左人
再唔係就話忙 忙條撚咩 你都冇撚 點忙

收工

忙乜鬼 即是冇心同你出囉

我個個話忙 但都約左2次

約到唔代表有機 約唔到就一定冇機
明嗎

約到肯出超過2次其實ok

就算佢地唔開聲話 見到佢地副嘴臉 個心肝仔都離一離

你明唔明白 我其實好sad
出黎又唔會食左你
都係見下面傾下計姐
我呢啲小毒毒最大自信就係約人出黎
仲邊敢搞搞震
唉 我想跳樓

係咁嫁啦

搵唔搵反人傾幾句

返到屋企 成身濕哂

但表白都衰左啦喎 搵黎做乜

搵人傾下計就唔記得

咪睇下佢應唔應你囉

就係唔想你有任何機會諗太多

呢次博下

我有冇認錯人

咩賭場耆英會呀？ 屌佢老味，痾尿落人地個墓度都做得出

好撚仆街，燥撚到想去投訴佢囉

竟然有睇

咁都好接

咩劇情

我開住冇認真睇 屌佢老味....

自從教左老母用youtube 連電視都無開好耐

唔知做乜鳩吳家樂帶班人黎起人地個墳 屌佢老味....教壞細路，一陣清明痾尿落人地個墳點算

我老豆要無限loop新聞，一定會開住電視但唔睇

都唔知傾咩

Loop 新聞

純粹想有聲啫

談心

有冇咩話題?

好想去旅行

想食炸雞

唔記得幾多年冇去過旅行

我個名古屋仲回味緊
聽講北海道好多好野食
好想去

韓國炸雞

順便昅韓國妹

係香港?

講開韓國....好多人都話去韓國，但好多人去完一次唔會再去

唔係最開劇/星 去黎都唔知為乜

金巴利道泡菜餐廳有韓妹侍應生
啲炸雞又真係ok既

［member]唔好呢d
[/member]

過陣睇女子國家盃

唔睇韓劇唔好韓妝但好想去一次韓國先評價

加油

有睇rm
會比較想去佢地玩過既地方

尋日fb睇到黃大仙開間日本炸雞
好有興趣

日本炸雞係咪細粒啲 一啖一粒咁？
係既話好冇癮

我睇相又唔係喎
不過係新假期介紹
我有少少保留的

有好消息就

有無人睇77台女足

食過童話世界執左

Norway感覺叻少少

竟然有人睇

belgium上半場幾野好機會都唔入
有球訓落去就有
我射都入

係咪講緊放題啲炸雞粒

早晨
個post仲未有人

仲要捱埋聽日

我都係

巴打們, 終於都星期5啦

如果sem1 pass曬 糖水？

多謝

多射

射射

屌, 以為我上錯左beautyexchange

多謝老細

做乜9有人打比我 話做左電話訪問
明明我冇做過

搵錢真係好重要
至少老母唔會日日同你講點先叫嫁得好

我呀媽不嬲都係放養政策, 唔死得就冇問題

老母都係 但會有少少比較心咁

beautyexchange真係想屌
同d on9語錄

好悶

大家lunch食乜
準備食公司頹飯

自己帶飯

好撚熱呀！

行出去食，曬到hihi

31度

帶飯

類似啦 食開狗飯
正式既日式炸雞係點？

食飽開工好眼瞓

應該係唔太大件
一口一粒個隻

飯氣攻心
訓陣先

即係放題
好想去食

好想食

做乜放圖

三文魚子丼都唔放得

哈佬 我可唔可以入黎

訓左半個鐘

不如你話俾我知丫

無得訓

份工好悶 好想辭

講呢d

紅字

ou pt tutor有conditional offer
不過係咁寫: the conditional offer signifies that you have bben placed in the uni's ppl of appointable tutors. a formal offer of appointment will full details will be issued to you if there's suitable vacancy before the start of the semester.

咁都叫con offer

收得工未啊屌

仲有兩個半鍾
諗緊收工要買乜

差唔多兩年冇食放題

約fd去食囉

放題食到太飽好辛苦

眼發炎

返香港先食
喺大陸唔敢食

次次食到撐住個肚出返黎

睇左啲污jo野？

好鍾意食到飽既感覺
肥肉就係咁養返黎

上次我細佬飽到嘔

細個第一次食自助餐都係

係 但唔食又對唔撚住個銀包

我試過旅行飽到嘔

講眼我游水一定會紅眼症 搞到我都唔想游

坐車好辛苦 不敢想像

你給我聽好 傷口就要消
其實你知道 煩惱會解決煩惱

學唔識游水 最多係浸下水

me2
細個太瘦浮唔起
小學畢業就無游過
依家都唔敢游

唔識唔好去 重好 去游水要執野 好大工程 好麻煩

踩水啊嘛

一直都肥但都係唔識
學左三個暑假放棄左

去旅行酒店水池浸左3個字水
凍到pk完全郁都郁唔到
太陽比另一座酒店擋左

你講而家？live?

係咁用手之前

上2個星期係sg個時

咁唔小心啊

葛量洪醫院染日本腦炎病人因輸血中招

多謝左先

今晚Happy Friday大家有咩搞？

whatsapp 有上線但係唔望無藍tick
佢一定好憎我

屌哂你地
聽日繼續返八點

終於放工啦

係邊係邊 同男朋友去

睇醫生睇隻眼先

但係睇落似係waitlist多d

9點here

Wow...好近佢

Happy Friday 貢多位手足去冰威牙

屋企

屋企張床

睇波

女子足波？

係😊

真係好睇咩

岩岩收工

聽日終於有假

我都係，放兩日

扮緊工了
想睇戲，諗緊到底今晚睇午夜埸好定聽日睇夜晚睇好（後日又要返工）

今晚啦

都好 午夜場可以包場

留工路過

一齊扮工

我好多野做

好事黎

..

再瞓多四個鐘等收工

等see doctor

唔好囉

今晚睇利 攰死
聽朝超攰 去考場學3個鍾車
之後學車係咁死火
之後就無哂信心

咁快知今晚同聽朝超攰？

今晚有幾多足球睇

唔好咁快絕望
希望在明天丫嘛

利記爭冠

若要生活好

2場喎

今晚結束6年無冠

仲有女足

個風好似吹到正一正

咁唔一定睇晒架嘛

準備收工啦

陰公豬 返六日唔撚易

所以要玩夜啲先返

其實係一個人去睇午夜場

我都好想睇波
要溫書

唔敢星期六日自己睇戲 頂唔順
閒日ok

利係第2場喎
唔睇第1場都要睇下話

聽日又唔駛練車?

我日日都睇到1點就訓
今晚實唔睇啦

女足我睇頭場 冇睇兩點九

我聽日要去飲百日宴
後日返舊公司拎票
唔好打呀

開心包場
一個人睇戲舒服好多

hi

等收工

準備扯

已收

我都收啦

紅磡站見識到d港豬劣性

點？

直衝直撞又唔讓

去公眾泳池游水俾人偷左對泳鏡

阿記對車仔...邊度有得睇？

紅磡收工時間成日都見架啦

讓佢老母
撞埋黎屌柒佢

李城好慘一黎拎波全場噓

Coutinho 真係好勁

古仔正野

Coutinho salah mane 應該好快

捧盃

攞英超

亞洲盃

頭先半場走人 去食咖啡弄 上半場40分就行定出去
搞到miss 左coutinho個球波
仲要頭4球有3球都係北看台個邊入
呢球難得係南個邊仲要招牌古天奴入波

tennisguru有link

聽日3號波分分鍾唔駛學車 正式gg

same

暫時睇過幾埸覺得瑞典幾厲害

Sweden 不嬲勁
10年8年前有個漢娜龍格保

正式gg

早晨
3號啦

星一準時起身返工

準備8號
無得學車

8號風球🌊💨

gg鳥

我出面風平浪靜

y?

要去飲我姪女百日宴

今晚都應該落左波

都係既

成功考到牌
到少都要操反4個月以上先

兩點3號

考到就奇
諗緊星期2攞病假紙改期
但係唔想考番天光道

三號轉八號 跟手又轉三號
彈出彈入 打我丫笨

其實取消風球制度好撚過啦
係唔係都要返工
唔駛返都唔可以訓耐啲
而捕撚住個電視睇幾時落
慘撚過要返工

大交合由商經局管理

應該執撚左天文台佢
啲天氣我開窗睇都準過佢
你話有人命傷亡
係死既
掛唔掛風球都死架啦
唔好搞到返工都咁撚煩

無風無雨掛8號

靜過圖書館

晏周應該開返

水都無滴

🌦無敵signal

風雨前夕

證明做天文台
除左要上電視個個要彈啲專業術語之外
其他人係唔駛有學歷

一瞓醒就三號

你就好啦 瞓到咁晏

係床訓下醒下
就變左3號

食左藥都瞓唔到 辣殺

點解既

大陸翻墻中

翻到

我都係試下架咋，點知仲用到

其他app呢？

Whatsapp 都send 到片呀

咁神奇

我而家廢事用得太多，一陣俾人監控

你返上去幾耐？

上去食個飯就返

咁好快啫

幫手吹氣球
個腳踏比我玩壞左

你用緊大陸卡 邊間

瞓一瞓就冇左一日假

訓好過出街

我姐夫個面啲親戚唔少靚女
但都係望下就算

圖

我鴨記買

點影呀

中國移動

想返屋企訓

食個飯就番就唔梗驚啦

5點到書展排隊排到麥當勞個頭樓梯底
之後唔去了 旺角行街算
仲諗住打完風無人去
原來相反，仲要朝早去既人都下晝去

入境事務處個條橋個m記？

好遠

唔好咁毒啦
出去social下

啲人諗住書展室內地方 避風一流
點知

好痴線

等左3個鐘先有野食

有咩好野食

紅雞蛋
乳豬
西蘭花
啱啱上豆苗

好素咁

健康囉

你飲完未呀

係呀
m記之後個個樓梯先岩遠到

屌個師傅今日教唔到車仲改聽日係屯門學，有撚用咩
我唔考，改期or排過算

我呢邊依家先行雷落雨
屌啦聽日都係要返工

轉師傅？幾時考？

搵左朋友介紹九龍cfu
唔會搵新界師傅again 勁伏 都唔肯同人去考場train
為左慳時間車錢

最快都3個月後

又黃雨

希望排到佛光街

打雷勁大聲

飲完啦
飲左幾枝啤酒
突然好眼訓

痴撚線

早d訓

又黃？

聽日又要濕鞋返工

從來沒有 讓我 望見
實際是那一面 我追 你閃

醉
有心事

🤢人開始老
開始知道自己唔係細路。
係大人。

大家都開始返工。

唔知你有冇位好上司。

唔知你有冇份好工。好公司。

唔明白。點解做政府工係嬴家。

有朋友大學畢業就做manager. 🤢

但我返😭structural consultant 真係好想喊。

無
頭先搭車聽到
好耐無聽過

係咁架啦
無必要同人比較
對得住自己就得

做consultant算好喎ching

颱風洛克今早襲港，令灣仔書展一度停止開放，直至下午1時20分改發3號風球，3時20分始重開，大批市民聞訊湧到灣仔趕入場，現場一度有過千人輪候入場。中環廣場外有大批市民排隊，書展實施人潮管制措施。據灣仔橋上警方所示，輪候往書展要2小時。有讀者亦投訴等候約一小時始能入場，不滿現場缺乏警員指揮，又沒有廣播提示等。由於灣仔一帶幾乎全日下雨，中環廣場排隊人士在沒有「瓦遮頭」下，要長期持雨傘排隊，頗為狼狽。

讀者楊小姐今早約3時10分到灣仔港鐵，上天橋後發現堆滿人群，只能跟隨人群緩慢前進，但現場未見有警員在場指揮或任何廣播，直至抵達會展門口，始有警員封起門口，指示需兜路至鷹君中心地下排隊，當時該處已「打咗幾個蛇餅」，目測估計有近千人在場，並實施人流管制，令現場非常擠塞，最終楊小姐花約一小時，至近4時20分始能成功入場。

唱下歌姐佢

sem1 真的pass了

我仲惨 咁耐先得張毅進
宜家先補緊hd上

直情未開始返工
屋企已經講緊你要搵份幾錢既工養佢地
明明有家姐但好似默認佢乜都唔洗做咁

多謝大佬
我記得餐糖水架

當我完左hd 世界就不同了

唔係半島自助餐咩？

宜家做份17k 但都用得好快

之後頭先一炮過dl左勁多鄭伊健既歌

我唔會理佢地
唔係唔想搵
搵到先得架

之前15
依家0k
希望讀完master可以搵到大專lecturer做
ou pt tutor如果肯定有得做都4xx蚊個鍾 好正

樓上Consultant

頭家個個都有份
佢唔係搵唔到無必要孭埋佢個份

巴打你養車 家用 應該無左大半

到少冇8000
不過預左

我都就25。5

唉 慢慢追
前路汒汒

scottish女禁區內解圍踢空氣比人門前輕鬆搞掂

早晨 返工啦

我都上水了

喉嚨痛

加油啊巴打！
呢d野無分先後，達者為先

btw尋日有朋友話希望今日黑雨
結果

希望讀完master有大專教
咁就追到lost 既time

你都叫有目標

書展平日夜晚多唔多人架

應該都唔多啦

想夜晚去

GOOD LUCK！！
我而家係希望自己早日下定決心去周圍玩下

夠時間咪去

再路過

放工會唔會好多人

今日星期一應該都唔會啦

好難講
講豬效應

好多年冇行過書展 冇野岩睇

我識嘅大部分人都係上個星期去左

我想買本書睇 但冇時間

我讀完同我冇去讀大學個起薪一樣
純粹係想讀

BTW今日射左波

年年都係得一兩本書想買 仲要搵唔到
入場費都蝕左

尋晚十二點訓
三點醒左
之後六點半先訓得著

我仲讀緊同自己工作冇關既野添

四點幾瞓，一起身已經七半，就直接請假

我覺得廿幾歲為自己興趣做D野唔係問題

喂喂喂

有份穩定既工既話ok呀
otherwise

我訓醒都十一點
好彩放假
立即沖返舊公司拎票

你好

耀月

好撚頭痛呀

做咩？八號波吹風攝親？

唔係... 無啦啦頭痛

一定係多野做頭痛

試過頭痛最好用既
唔係止痛藥
係保礦力加水

只想要cert順便update自己

巴打？

未試過喎
肥妹試下

唔係巴打先入得黎?

扮工時間

呀姐好煩呀屌

廿四歲
番左差唔多成年工
開始唔知做乜好 無哂目標咁
日日好似重覆動作咁 點算
係咪做下義工番下教會調劑下

乜都試下
唔做唔知

搵下興趣囉
今日第一次整麵包 幾好食

我琴日都焗左幾隻大啡菇食

要巴打先入得

齋焗？
定有其他配料？

焗芝士

有加調左咪嘅茄醬, 撈埋左一D整碎左嘅和牛漢堡扒, 上面再放4種雜芝士

好邪惡

好似好正喎
有圖？

下,點解既

屌你正到
轉頭去買芝士整下一個麵包食譜先

鳩嗡啫
做盛行呀

我要半打拎走唔該

唔平, 咁樣4隻都要$26.9

抵啦
巴打落左咩芝士？

買左隻現成嘅碎芝士, 入面有4種, 唔記得有邊4種, 好似有車打, 巴馬臣

廿七蚊四隻夠唔夠飽先？

前菜黎

咁主菜係？

就係和牛漢堡扒加一條原條嘅蒲燒鰻魚

好想食呀

大嘅超市有得買哂

下次煮鰻魚飯先
今晚食咖哩薯仔炆雞翼

正呀

乜染都冇得我食呀

屌，睇到好撚肚餓

其實好多野都好易整

但係懶得整

想食好西邊有得懶

無錯

係，食就易，整就懶

學黎溝女

冇想整俾佢食果個人

自己

每日嘅運動量係200%

返工個到？

放假又無野做既
間唔中煮餐好既比自己係唔錯既
但我通常見到老母買晒餸就唔會有心機落街再買野自己煮

仲要同老母爭廚房
又要嘈你唔食佢D野

我呀媽好樂意，因為唔洗佢煮

係
之後就幾日都無心情hea煮
所以自己煮只好簡下午或者佢出左街

屌 重未食飯
睇到你地啲相 救命啊

明明得一個人PO相

做咩仲唔食？

睇fb live
viu tv入富士山樹海

我都未食
去完書展食左碗面依家又肚餓
(個碗面之外全日剩係食左3碗白粥，幾舊包仔)

我今天食左一日野，個肚勁漲
心情唔好就暴食到胃痛

屌
啦啦聲三號餐加大可樂少冰加個分享併盤加多個豬柳強先啦

肚痾

留左飯

餓到頭先搭巴士見暈
又冇水

岩先單拖去豬展
見到好多1 pair pair嘅豬

而家無野啦？

我係90絲打，入黎say個hi先

訓啦
聽日又要返工
早抖

back

咁夜？

準備訓你先back

都係無我嘅事，我去訓先
早抖

早晨巴打們

早晨呀
琴日行完豬展
一返琴去就訓左

早訓係好事

有無人知道如果考車請病假
有無得比510蚊排快期轉場
定係只可以病假改期

一定要考一次 fail先排得快期

真心, 上面D人真係唔識計數

唔去算唔算fail

算

咩事?

好簡單咁講, 唔夠人, 但照咁咁多野我地做, 然後話我地做咩做唔哂就走

上面啲人係on9啲

我真係笑而不語
做唔哂但係又要我走

咁真係可以研究下有無得報合併快期
問下運輸署快期排到幾時先

點都要最遲1月考

假絲

真絲冇咁真

HEHE唔算絲

做咩啫你 咁堅持

1月

無聊係咁
開個玩笑

好 俾個面你 笑一下

哈

3個月後夠啦
一月真係之前學過既野都忘記得7788

有咩想分享

留日月

新人LM

嚟緊無紅日想死

等到中秋

我有十一假呀

要返去強國坐監讀書啦

新你個頭

巴打係強國讀書

係咪10月先有？

係啊

係
好不智
千奇唔好

開始倒數

day已last

好羨慕
唔想繼續返依家果份intern

收工返屋企

俾人dq既
好彩新工人工一樣

地點呢？

部電話壞左
呢個鐘數想整都無得整

無啦啦壞咁橙？

換過部啦

攞左假紙，先知原來缺席要排慢期
如果fail左反而可以快期
應該要排到5月先有得考
搵左個fd個師傅講定跟佢學
唉 之前學過既野白廢哂

下年5月？

新人留名

應該今天考左一次先
拎左經驗先

ching我之前好似問過你掟鏢既野

我原本都係咁諗
但係連星期日最後一次係考場訓練既機會都無埋搞到我決定放棄 仲原本係3個鍾
偏偏打風
點考
我連考到一part既信心都無(否則pass一part報快期 10月就可以考埋丙部,即刻搵個fd個個師傅

不過我唔趕既
考到都起碼呢5年都唔會有車渣

學車好煩
（冇諗過學，唔想做公路炸彈）

我都係覺得自己唔會敢渣(成日發呆 集中力低 好易出事）
但係我見學車一年貴過一年又想快d考到個牌
點知又無去考

我開頭都咁諗 點知唔夠半個月已經買左黎揸

同你一樣
而且諗埋車位之類既野仲煩，所以都係算
有時幾佩服學車養車既frd

我工都未有仲讀番書
無錢
居屋車位又勁貴
又一上車就屯門公路
(未計完全覺得自己會係road bomb因為成日突然發夢)

集中力低係好危險
有車cut過黎都唔知
學完車都無能力養車
好後悔學左幾千銀

我都係咁 成個人抽離左
另外傍晚時分個天色轉會令我唔敢渣車 入夜
（即係啱啱著街燈個段時間）
個人對眼好似會一時適應唔到

買柴油車囉 1km平好撚多
我開頭第一日揸都驚到仆街
但有車之後差唔多日日都要車囡囡 行到成個九龍熟晒咁濟 泊位開頭都係唔得 之後都慣晒

巴打揸左幾耐車

養緊日本車仔

一年

入夜我突登佩左副散光鏡揸

用左五年
等緊i8

頭先講緊車 以為你換i8咁有米

i8不過我會要911

潮神 而家揸車返工？

675LT

揸左好耐啦

我都係五個月到

我有架Is250,q3已經夠

爆post

有d人真心唔岩渣車
渣車會好危險

如果棍波搞唔掂係咪應該轉考自私

iPhone 8喳

又黎食左藥 瞓唔著
點解我咁多野諗架

我都未訓

我都係
要返工呀屌

我而家唔洗返工都瞓唔到
第時返返工都唔知點算

其實我已經好眼瞓 但瞓唔著 好戅鳩

飲完酒
返緊屋企

係隔離po

到機場

去玩？

對

last day完就出埠咁好

日日攰到唔想起身

搞唔掂棍van，還定重考都要4 5月，應否轉考自動波私家車

我攰唔攰都唔想起身

頭痛胃痛唔想返

仲要返多兩日工

去邊到玩啊??

sl啦

返多2日半

覺得自己邊方面唔掂？

1。成日掌握唔到轉波時機(當然19師博教得唔清唔楚
2。成日放腳都chok,次次學都死一兩次火
3. 總係會望住支桿轉波
4。轉得波黎分左心又無望鏡

唔知醒

回來就上班了

上機了

台妹服務good

我9月都去

慣性地就一個朋友
佢遲到忍佢
去旅行 咩都係我搞哂
令到而家對住佢 好無力
唔想見佢

但係佢又會周不時搵我

1.轉波我聽聲多
2.腳唔夠輕,同對鞋有關(我覺得係)
3.試下望一眼就渣落去
4.轉波望鏡??
利伸：8月中考棍van已經上左6，7堂

唔鍾意啲咩直接講啦

就係驚講咗出嚟 又hurt到佢

咪傻啦, 你覺得唔講係對佢更好?
屌醒佢啦

試過一次爆過佢
話佢遲到嗰啲
好咗一排 又打回原形

咁係佢冇心改
good luck bro

我諗住嚟緊係好語重心長同佢傾
希望佢明白

我對鞋都算輕啦wor 日本買

如無意外我會轉考自私

7成機會佢改唔到

唔hurt唔識改嫁

唔知係佢集慣咗呢個模式咁生活
變相佢所做嘅嘢 成為佢嘅集慣
無諗到人哋

如果唔改都繼續做到frd
改黎做乜

到達

台妹呢

圖or媽媽

真, 針唔拮到肉唔知痛

喺佢角度諗
可能我係一個好計較嘅人

此話何解

考黎做咩?
準備買車

純粹考黎代步

同埋9成只會雪住個牌
只係加價太快呢一兩年唔考到時仲貴

買車都要甩p先好買

再操反3-5個月
公路/山路/市區/泊車錶位

今日可唔可以推爆個post呢

重新排左期先啦
我應該轉玩自動私家車算
唔想棍v又肥左又補考

未甩P你燕梳都未邊咁易搞得掂

唉屌 原本諗住去幾十日歐遊 九月訂哂住宿
而家想取消有啲要收錢 而家同酒店航空公司寫緊求情信 希望唔收我錢啦
戅鳩仔啊

Why ah

去唔到？
咁早應該有情講既

幾十日咁耐
不過要唔收錢應該有啲難

三月抑鬱復發 想辭職去旅行散心
訂左九月機票 而家發覺唔需要去旅行逃避住

戅鳩仔啊

照散心囉都卜哂

點解唔照去?

冇錢 冇返工
唔想自己去
覺得齋去散心冇意義
遲下兩年後plan緊去外國做義工 去一年個啲

推

決定左就唔好淆啦

夜市掃街中

上水

拍緊拖，上一上水

買左個車三個

咩型號

which one

絲打最近點

一中

台中正呀

連人生 都迷失

Alphard hybird

最後決定轉考自動波私家車，已同新師傅講定
今次無去考都係好事，陣間如果真係比我咁好彩考到乙部我就唔知點算
依家可以索性重來

30系？

女女都正